是日不見互屌，小弟很開心。所以講講今日小弟的觀察。

首先今日很開心大家不再互屌。
首先，今日燈柱核彈，多謝手足。
然後開始講，尋日機場派同觀塘派互屌，導致行動介post少，係今日大家唔熟路嘅一個好大原因。小弟今日都係街坊行街mode，見住幾個鐘內，居然咁多人喺創紀二期涼冷氣就無一個人去創紀天橋企，睇下條觀塘道同啟福道天橋有咩事。喂條天橋密封㗎popo啲彈打唔入㗎
好，呢個位無人都算，企到創紀門口泊咗狗車，手足要行勵業街-雅麗道一線入去牛頭角道嗰下，一班向東行一班向西行係做緊乜
我就真係覺得唔熟路係好大問題，如果今日早啲識得勵業街-雅麗道係生命之線，就易入居民區好多。歡迎圍插。

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

完全唔明機場撚急乜野
係咪俾星期六日做埋上街先都唔撚得?
我明有好多人唔想去前線, 又好想自己可以出一分力
覺得機場係一個好有抗爭效率既地方
但和理非你諗清楚, 如果機場真係春袋, 個政府仲會唔會俾你咁易入去和你飛?
機場已經唔係一個安全抗爭既地方, 有咩事後果自負

唔好互屌，唔該，平靜，出個post講荃灣地理好唔好？